化解混亂方法︰(1) 諗定遇事原則 (2) 凝聚共識 (3) 推畀前線考慮 (4) 尊重前線決定

大家諗下，依家其實同2014年一樣︰
- 好多人受號召，去到同一個地方，長期STAY，無結束時間
- 大家唔知做咩，只係知要繼續，變成陣地戰
- 飽受騒擾，有官方既，有唔係官方既
- 人人唔知點處理
當年有大台，有統一處理手法︰但亦尾大不掉，無法應變，結果game over
今日無大台，無有統一處理手法，事前大家都完全無共識點應變，結果內亂

依家係regroup既時候，要有約略統一處理手法。
(1) 諗定遇事原則(會有咩情況發生？有鬼？有犬咬？宣傳定阻擋?)，然後
(2) 凝聚共識 (點應對？留？放？定期回家？)，然後
(3) 推畀前線考慮，然後
(4) 尊重前線決定。

今日應該好多人無idea就行動左。咁就好易畀人搞亂。